唔計政治，習近平勁撚過Brian Cha!

習大大月薪得萬四蚊左右，但身家透過佢實力整到有幾百億，勁撚過咩Brian Cha

很多朋友問我 喂近平
開始的時候係如何集權
是用左咩手段
可以係咁短時間成功永續執政
咁多支持者
遍布全球
......

推